從觀星筆事件！O記已跟蹤各學生會及本土派領袖

4隻休班同時出現，去打麻雀咩。警方已派探員跟蹤各大學生組織，及本土黨派目標人物，隨時拘捕，
所有反跟蹤係有需要，物資出入貨倉小心

以家擺明監視緊黑名單
睇番被捕影片, 黑警HEA CHECK身份證, 根本就知道佢身份